香港人，你做好玉石俱焚嘅覺悟未？

崇尚自由民主，同時熱愛和理非嘅香港人，最初只有一個最卑微嘅願望，就係係現行制度下，和平理性咁尋求方法，要求政府撤回逃犯條例呢條吃人嘅惡法。

現行嘅制度若果係公平公正，行之有效，當權者願意放下無謂嘅身段，聆聽民意。有邊個香港人願意以性命、家庭、青春為代價，冒住比警察隨意毆打、開槍嘅風險上街遊行示威？

直到最近一連串事件，我地先知道，香港嘅現行制度原來早已到咗腐爛入骨，藥石罔效的地步。警黑勾結，縱容恐怖份子襲擊市民；政府包庇濫用權力與武力嘅警察，對示威者大肆搜捕。背後仲有一個巨大嘅紅色陰影，想要散播恐懼同失敗，徹底咁樣消滅香港人最後嘅自由。

呢兩個月，香港人真係達成咗大和解，大家秉持無大台，五不原則，先可以令呢個運動冇比位政府從內部瓦解呢埸運動。我地大家好高興見到前線、和理非、文宣、連登仔女，大家恪盡其責，互相配合，先可以令成個運動遍地開花。但係我地要正視一個現實：花係開咗唔少，但唔好忘記，我地想要嘅果，仲未出現。

事實係，我地協調上、戰術上、裝備上嘅弱點正係開始慢慢咁暴露咗出嚟。後排幫前線定撤退死線、前線冇戰術冇目的咁企定比狗打、前線後排欠缺重用Gear嘅意識......我明白，始終我地只係一班窮得只剩下勇氣嘅年輕人，冇法同有裝備，有訓練，冇人性嘅黑警鬥。有關呢方面嘅嘢，我地不另外討論。呢兩個月嘅事態發展，直到尋日728上環混戰為止，已經去到一個樽頸位，對我地雞蛋一方而言，我地正處於一個未必有利嘅情況。

所以接下來就到我想講嘅嘢：

各位親愛嘅手足，親愛嘅香港人。

係時候要做最壞打算。

因為我地嘅敵人唔只係黑社會、黑警、港共政府，背後嘅大佬中共正係到動員成部國家機器運轉，想徹底咁扼殺呢場運動。

好話唔好聽，假如聽日或者某一日解放軍真係入城，或者逃犯條例+社會信用評分係香港過咗，意味住我地所有嘅努力都化為烏有，我地失敗咗。香港人可能只會成為未來歷史文獻嘅一筆資料，不復存在。

與其睇住香港人僅餘嘅基業，毀係班共匪同賣港賊手上，點解倒不如我地一齊攬炒算？

我唔知道點樣準確定義「攬炒」、玉石俱焚、焦土呢啲概念。畢竟每個人對於呢啲名詞，有唔同想法。利申定先，本人並冇，亦唔鼓勵任何人借有關名詞作出違法行為。

第二次世界大戰嘅海戰，一艘艦艇若果受損嚴重，辦法航行。水手大多都會選擇鑿沉生死與共嘅戰艦，以免佢落入敵人手中比佢地利用。而香港呢架船，正係到比敵人登上緊甲板。你又有冇與艦共沉嘅勇氣？

當然，我個人意見並唔能夠代表所有香港人點諗。我只係覺得，大家應該要有攬炒嘅勇氣同覺悟。

至少世界會記住，

我地曾經轟轟烈烈咁反抗不義，

而唔係卑如螻蟻咁屈服於強權。

光復香港！時代革命！

自推

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

[重推] [置頂] 一次認真嘅戰後檢討！！！！！！！

最怕聽日聽和風有一堆香港人受落 運動走向下坡

希望港人團結d 要真普選先可以通往平安同希望既路

到時再慢慢搞獨立

光復香港！時代革命！

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

睇到我眼濕濕

幫推

要有被我嚇怕的準備

我會罷工
我冇野講
有人冒警

光復香港 時代革命